Spider-Man: Far from Home劇情討論區 [Spoiler]

開定

聽日0005 留名

睇完。好悶
一開頭果一分鐘

咁快

永遠懷念，好似真係死咗咁

0000見

Will always love you

我買左00:00飛

好悶？咁撚誇張？

今晚12點先有第一場wo唔係咩

Diu你終於開

睇聽朝

國難當前 冇心機睇 加上大家都開始厭厭地

呢個啱

你地就要 我唔駛

我真係覺得一般

威尼斯果度開得太大

今次Marvel片頭仲係咪呢首歌？

做戲院星期二已經睇咗

悶我覺得還好，可能套戲有一半用意係紀念ironman圍繞住佢，如果唔係中意im可能會睇得冇咁投入。但啲劇情都算簡單推進得快，輕輕鬆鬆就睇完兩個鐘

唔係 有特別致敬

MJ 成套戲都唔知做乜鳩

我連avg4都唔得閒睇
想係睇蜘蛛俠前睇埋先有冇可能

講真成個月都睇唔到有點難信

你地講到咁
即刻無乜期待

咁軍人上戰場都會有小小娛樂安排俾佢地既

西人版開心速遞搵佢做細龍太perfect池

嚟緊mcu只係期待ds2

我就淨期待gotg3

有無新suit

有呀
紅黑basic同全黑stealth

無鋼鐵新suit?

得預告兩件 加ironspider1.0
仲諗住仲有其他suit

有既話hottoys , lego同其他公司仲唔出figure cap水咩

紅黑仲無睇頭過 iron gg

唔係呀，上集都唔係精彩今集又係悶？

自己睇感覺最均真

睇下使唔使陪老婆睇
唔係我就應該等碟或半年後番大陸使幾蚊電視度睇

真係？hottoys有隱藏件
介唔介意劇透下係咩 （用4個會員加密

你地睇啦。 一陣比人屌。

我心急

星期6先睇

我只想知Mysterio 既角色定位到底係咩

睇完屌鬼既角色

好似loki咁扮fd搞屎棍

已經唔記得左第一集。

又嚟滿大人?

弱智嘅程度差唔到

有人仲話jake接拍嘅角色唔會太on9
估唔到拍出黎又柒左

大家期待度有幾高？

10分滿分

4分到

史上最好睇Spider-Man得4分

點解spiderman咁快溝第二條女
第一集嗰條呢？

轉校走佬嘛
條女老豆坐監

睇今晚凌晨頭場揮手區

等入場

apm等入場

birdman有冇出返黎?

等入場too

我覺得mj好正
peter parker最正係呢件😘

點都唔夠Emma Stone靚掛

Auntie may 仲好J.

比Happy 食左

前売券送poster所以無買點知入場都係派poster

好睇
mj今集靚過上集

10/10

第一段彩蛋不得了

等緊第二個彩蛋 好撚緊張

Spider-Man3

好正
啱啱睇完

個老師好撚好笑

有排等
佢咁安排點拍9集呀

一樣

睇完 等緊第2個彩蛋好撚正

著哂燈有冇第段彩蛋架

最撚正係happy扮cap飛盾 全場拍手。yoho

岩岩睇完 爆左佢真名

例牌照等架啦

有2個彩蛋，唔好俾戲院開燈伏到

What the f.....

有JJJ 嗰下最正

見到嗰呀叔就好開心

佢最後搵mj個到
學ps4 game玩自拍呢下好正

岩岩睇完

係 即刻諗起打ps4果陣

應該好多人都睇緊頭場
等緊第二個post credit scene?

竟然有第一代個個報館老闆......

加埋嗰呀叔

係呀

自拍張圖係game嗰張

肥仔條女好正 扑完就分手

個呀叔出黎 即刻笑左

把聲一鳩樣囉
係咪搵game配音個個扮架

幻術正撚到
屌個彩蛋引死人

唔知隻game 會唔會更新出呢兩套新suit

我認得個姿勢

姐係之前劇透係真

應該係Tobey版嗰個

not quite my tempo

有無link? 本身spiderman 啲故事同角色就好吸引

見到有JJJ即刻笑左出嚟

依家係咪用返PS4首theme?

咩劇透？

Iron spider喺餐廳打賊然後同班差佬講要同佢哋執手尾嗰段係咪冇咗???

原來諗第4階段都無野追
點知第一個彩蛋就引死人

第二段彩蛋

係wor 無左既

之前話過啲綠色人扮局長仲俾人屌到飛起

勿上心

真係估佢唔到

幻象果度正到痴左線

哇第2段彩蛋

想知除左潛行同upgrade suit,仲有冇其他新suit

解釋到點解今集個個會比人呃左咁耐
原來佢自己都放暑假

之前喺第二個POST見過冇SAVE低,
劇透係話彩蛋係

無

仲以為副眼鏡一定要double confirm先可以transfer到個使用權

反派係邊個

唔似喎
個個話奧斯本出黎呀嘛

本身我以為upgrade嗰件係想轉做呢套

想知就入去睇啦

Secret War

上太空應該唔止暑假 唔知連邊套戲姐

見到Skull 就諗起

啱啱睇完，第二個片尾

Link到好多easter egg
有2度link到im1
有2度link到cw
有1度lonk到cm
自拍致敬ps4 game

但秘密戰爭佢地奸架嘛

616

一下擴展到個世界咁大

其實都係上咗宇宙啫

打戲好咗好多

蜘蛛俠拎個招牌同挷住部無人機扔上去個下似致尊A4美隊

講到咁好想知彩蛋係點

fuck 趕住走 無睇到第二段
可唔可以加密講黎聽下
感謝

一路睇一路唸點解局長可以咁蠢

最好睇係幻象嗰段

未firm真係有multi-verse
不過我諗mcu仲鋪緊d細節位

巴打未睇？

成個角色廢左好多

用呢種方法 present Mysterio 能力好撚正 同原著似但再正d

頭幾個post又話悶又剩，而家個個讚

梅姨同happy床戲

梅姨同我上床

聽朝11點
BTW我之前係咪喺APP台見過你

好好睇有第一代局長 有ps4 招牌pose 有MJ 今集真係最好睇既spider man

冇吹大！
精彩程度超越之前咁多套！

人不可貌相

一開頭笑死

直接講左句真人不可以貌相

痴撚線劇情去得咁快

secret invasion !?

預告個陣 係咪有去巴黎？

Yoho 00:00氣氛超好 拍哂手掌

Trailer 都有捉劫匪

睇完第一個彩蛋
先會明一開始peter問局長點解唔搵cm時
局長果個回應

下CM係佢地恩人喎

兩個credit scene都正到

Endgame已經講咗

好撚正

成套戲勁多致敬位，有頭兩代蜘蛛俠，有d marvel/endgame ，好多都特登無畫出腸。 完全係fans test

睇完彩蛋1好撚心痛 明明套戲個tone唔係咁

Cut頭cut尾整fake news

cm唔比佢地係地球
btw cm2 confirm

hottoys rerun 47骨頭版

邊度有第二代既致敬位

單睇套野。 得我覺得悶？
威尼斯果d. 得投影機打到套誇

但估唔到係咁樣比人公開身份

第二代有 投影個場景係emma死果個

Tom Holland去Holland

直頭去宇宙做返拍檔

係柏林果段，未必完全叫致敬
但拍法同畫面都似電魔

game既野又有 正到cls 係無左spiderman個首歌

係條橋又比mj話唔係估到佢根本唔會留意佢
到最後終於修成正果
估唔到個結尾可以再反轉

我見到打venom個場景 圍玻璃

印象中喺彩蛋睇到個名
局長好似就係cm入面果隻skrull?

點解綠色人要扮局長？

似之前幾次動畫同game打Mysterio

頂....trailer又fake人....

係
同埋套新衫唔知有咩特別能力

係 真係好多
最深刻係最後段蛛仔拎起個牌，同Cap係EG一樣動作

真個個放假

係 泰勞

繼shockwave轉人，mysterio都轉人

反派成班團隊個個都知佢身份，如果套戲片尾冇公開身份，觀眾都應該會問

睇得明就好正 雷神加美隊

見到j. k simmons真係好有親切感
估唔到咁樣客串

啲第一身視覺同慢鏡都似第二代

又無理由會係Secret Invasion
Skrull又唔似反派

可以重睇

老左
咁就十幾年

用邊套SUIT打最多時間

都唔算放假，應該CM比佢嘅太空任務

好撚心痛

咁舖路之後真係走dark路線

仲有mj攬住佢嗰陣

應該係局長忙住要睇住宇宙
(或者純粹想偷懶)

原來係真。頂班
我仲以為係貪玩玩出事

無諗過今集就爆埋啫
個個都覺得就算有爆身分既劇情都會係留返下一集講

skrull係正派 krees應該做反派 btw nick fury同佢地勁friend
mary hill又好正

Exactly 係Endgame拎搥果下

好想知flash知道佢一路恰緊既peter就係佢尊敬既spiderman會咩反應

有我諗都要等下套先知

下集比人圍 但無提返蠍子人個堆
見到有條友有copy個投影機片

Nick Fury: That's a fake news!

痴線上次第一條PostCred係唔肯講出真正身份
今次係直接爆俾全世界知

happy扮美隊失敗

火車果下都即時諗起第一代
只係佢得自己一個

咪交咗去傳媒

原來spiderman有follow我

神秘客想射死蜘蛛俠結果整死返自己
同第一代綠魔既死法有d似

GG仔見面會嗰度咪好多記者問問題
好似有問班avengers去左邊
可能佢地依家就係大部份上左宇宙

依然係聲大大

嗱...我無劇透啊

我以為佢暗啞底幫綠魔做野
點知提都無提過

個plan b就係公開佢身份 都幾絕

一睇彩蛋就。。。Auntie May下集可能凍過水

talos 蠢撚過隻豬 中學嘢都唔識
算扮得好

差唔多每代反派都係自己尾刀自己
除咗Lizard同TASM Harry

純粹係一盤散沙狀態啫

仲諗住講埋下集打咩

好過滿大n倍

入得呢個PO仲要講劇唔劇透?

係....

宇宙戰線 正式啟動

都爆曬la

Flash條線有d似鋪綠魔

cm2應該8月講

最正係比火車撞果段

睇唔切d名 個flash唔知有無其他角色
mj就穩了

漫畫入面Mysterio都係無超能力架啦
今集咁既形式表達佢既能力其實好合理

我見佢highlight左幾下flash屋企問題

係 仲要展得好勁
tony既科技屈到

“幻術”嗰段真係癲都可以入MCU頭五最精彩嘅打鬥

呢件係究極蜘蛛俠,章魚博士上PETER身果陣做呢套衫出黎

未必會轉人 話唔定好似洛基咁假死

果下好絕望

勁靚 又長 打左半粒都有應

jjj

屋企冇人接機

Mysterio好正
出得一集太可惜

peter整suit嗰度睇到眼濕濕
嗰幕播avenger theme好有feel
happy望住佢好似見到tony咁
加上peter d動作勁似，例如隻手穿落套甲到
之後happy播歌係咪tony第一集有播過

係裝甲個到

個下好感動

happy都係綠色人?

真 有得同八爪鬥

Happy望住佢個下 再去播ACDC

happy同佢地講人不可以貌相

返出mark47

但諗落Tony香左都仲可以整到個新反派俾GG仔吸經真係好野

最大問題係 本身peter件衫應該有個ai 今集唔見咗
如果唔係應該可以識穿 神秘客

近記憶一樣有架skrull

我都係yoho觀眾✌️
質素超高
一齊笑 一齊叫 一齊拍手

佢本身唔係罪犯
peter又無主動問過呢個係咩人
佢信左神秘客套設定
有ai都無用

致敬咗Marvel Zombies

無睇最後彩蛋 最後同mj分咗手？

記唔記得佢講自己個宇宙編號係幾多？

833？

833

彩蛋1無睇？
定無睇彩蛋2？

今集比起上集整體黎講好好多
但校園青春劇方面質素好一般
令到初期節奏有小小拖泥帶水嘅感覺
可能對蜘蛛俠電影期望好高
唔想用輕鬆小品既心態去睇
直到識穿左神秘客身分個節奏就好好多
動作場面係今集算係大升級
神秘客既幻象效果畫面好靚
如果又係用完即棄奸角感覺會好可惜
睇完第一彩蛋會想像到下集可能會改格調
我自己覺得係好事
因爲都已經玩左兩集校園青春
比較喜歡睇蜘蛛仔遇到沈重事件時點面對
期待下集真係會有邪惡六人組圍佢

thx
睇下有無故事講833宇宙先

片尾二係講局長嘅
冇gg俠份

完全冇悶場
接駁到endgame
唔少感人位
幾個打鬥位都好高質
唔少景同歌都好有誠意
終於唔係垃圾彩蛋
兩個彩蛋都睇到O哂嘴
真係仲好睇過endgame
值90分以上
近兩年必睇之作

分手係肥仔

唔關事啦
今集直情件衫個ai出都冇出過
淨係集中講Tony 副眼鏡
有本身件衫嗰個ai
應該稍微分析下就知啲元素怪係假
費事個故事有bug先特登唔講個ai

Spider UK

MFF?
之前有積極玩，依家hea打

似係新衫冇ai系統

紅黑新衫應該唔係ai
眼鏡先有
btw tony一早整左database

冇著舊衫打

係咪龍珠/PAD

喺個酒吧都戴過眼鏡啦

又係 wor
sor 我柒咗

2個都無睇 條女趕住走
我見上面話結尾反轉以為講緊佢地段關係反轉

Tony個data base屈機到 gg仔design都只係要執返啲岩洗既就砌到套裝

no

之前兩套有Karen喎

不過無出鋼鐵甲
原本傳得好勁

但係一嘢俾人炸咗

幻象個part好精彩

之前2套TONY整比佢架嘛
紅黑係佢自己係飛機到砌

新紅個套

佢哋講得啱
神秘客呃蜘蛛仔之前 蜘蛛仔係著黑衫冇 ai

眼鏡仲勁la 今集講返spidey sense

好 inception

黑色個套係fury砌 另一套係飛機臨時砌
之前兩套tony砌 冇唔出奇

鋼鐵裝要叉電喱下好頂癮

係喎真係冇着舊衫打元素
知道咗真相之後先整新衫

我覺得新衫幾靚好過前面兩套 iron衫係型 不過唔襯個形象

係

今集佢只係著過一次有ai果件舊紅藍suit
而且係落隧道果幕應該冇用到幻象既
之後套黑色戰衣係假Nick Fury比佢

仲要除左面罩

同埋有啲Into the spider-verse嗰種動畫感覺

打飛機唔等於炸左database 要down data有幾難

打神秘客全息好震撼

可能係我睇得日本動畫太多
或者睇得美漫太少
peter喺度整新甲嗰陣有種鳴門出埸打佩恩嘅感動
spider-sense拍出嚟好似海賊王 見聞色

純粹相似冇冒犯嘅意思

套戲好好睇係一流爆谷片 fanservice做足曬
前兩代蜘蛛俠 同埋mcu都有好好嘅連結 致敬

Tony Stark built it in a cave嗰位係咪同一個演員嚟？

真係估唔到神秘客原來係咁

似
佢戲入面叫咩名話？

佩恩又係經典 過左依part已經無咩好睇

係
又係好似spider Man homecoming咁樣
都係講 tony 嗰啲留落嚟嘅問題

叉電嗰陣個樣好似venom

阿梅真係正撚到仆街

漫畫不嬲都係咁
只係今次係靠stark tech

係，但配色同今次呢套好似

加上Iron spider已經有四隻爪
所以好大機會係抄呢套

得罪講句你用海賊王同火影黎做比較係反映你日本動畫睇得太少,
唔係太多

係 但係典禮唔似神秘客
ironman1個時好似

agger

本來呢套都係探討緊tony走左既問題 所以先放落phase3尾 所以都正路

我只係講緊相比起美漫啫
對唔住

太多重點有排整理
睇完訓唔著

我自己覺得好好睇
好似陪住蜘蛛仔一齊捱過難關又成長咗

無玩呢兩隻

有無致敬位list

講下笑姐緊係知有後備

個女人叫peter除衫果度笑撚到仆街 成條褲除撚左
仲要俾人偷拍埋
之後用個眼鏡打尻個情敵果度勁大陣仗 又係笑到仆街

老爺最鐘意就係究極蜘蛛俠

大家對呢套點評分？以目前mcu計
我係 infinity war > end game > civil war > winter solider > iron man 1 > GOTG > GOTG 2 = Thor 3 > far from home
暫時心目中會係第9位 中上水平
可能睇多兩次會有唔同感受

睇完第2個彩蛋個海灘即刻諗起大溪地計劃
coulson

今集兩個老師都好好笑

以為今集仲有Stan Lee

坦白講其實有小小失望
好希望神秘客唔係反派 同漫畫原著會有出入

本身覺得劇情一般
但第一個片尾彩蛋扭轉晒成個觀感
令我好想快啲睇下集

好多致敬位同彩蛋都好正

本身起源故事都係話神秘客(幻象大師)想做英雄出名
所以搞左好多屎出黎
點知SpiderMan成日出黎搞亂檔，所以先轉做反派

彩蛋2系乜，冇睇

頭5咁排
endgame avg3 civil war 蜘蛛ffh captain marvel
avg1 ironman1-3等等

Spider-Man故仔本身好多反派都好多魅力

計一計數 cm雷神唔係地球 avengers 剩底既人最驚都係scarlet witch 姐
神秘客到底驚乜春

Scarlet witch可以秒晒佢無人機佢直接sm thanos喎

可能唔係地球呢 全部係宇宙幫手

Dr strange呢
佢應該一眼睇得出係流

套戲係咪有用到PS4 game入面既theme？定係純粹相似？

talos 應該係nick fury叫找蜘蛛俠既

Dr strange都唔得閒 唔記得左佢

有

IronMan整Mk2
美隊拋盾
美隊盾+錘

大家幫手加

好相近

話說一開波喺aunt may公司個到一路focus住aunt may個pat仲要著老牛

有幾幕好有ps4版同套動畫電影既感覺

老老實實 想睇scarlet witch佢中幻象會點

venom比野圍
gwen死個場景
mark47
home made
jjj
玩電話邊swing

唔係成日，佢第一次俾Spidey搞亂檔拉咗，之後一直都係反派

全息技術接近真

多謝補完
我都係靠遠古記憶去講返出黎

flash原來係猛毒特工

可能仲玩緊水

After you see Spider-Man: Far From Home next week you’re bound to wonder what happened to a few scenes from the trailers. One in particular, of Spider-Man messing with the NYPD, isn’t in the movie at all, so director Jon Watts told us what happened.

“That was in the movie for a while,” Watts told io9 over the phone. “It’s part of a montage where Peter is running a bunch of errands that he has to do before he flies to Europe. And the joke was his errands were he had to buy a dual headphone adapter...he had to get one of those European travel plugs, he sold some of his action figures so that he would have enough money to [Minor Spoiler Removed], pick up his passport, and he had to take down this extremely dangerous crime family. That’s Spider-Man’s to-do list.”

“It just ended up not being necessary to the flow of the movie,” Watts continued. “But it is a fun little sequence and that whole sequence will be one of the extra features when the movie comes out on Blu-ray.”

有一個sad位
stan lee 真正離開左 冇再參與了

片頭ironman蠋光晚會bgm

去到後面已經開始下下都係度諗個局長係真定假
最尾仲要黎多個片尾再扭一扭
Okay Fine 我放棄

一套冇Iron Man嘅電影，但Iron Man嘅岀現程度仲多過Homecoming

好Deadpool

cm個本野都講左係skrull 依家係時機用依個方法 d人唔拍就用依個頂上

搞笑feel

好多都關ironman事

有冇人一邊睇一邊留意有冇Stan Lee身影

依套講左無

突然間諗起，今次結尾會唔會用黎鋪F4同X men 回歸？

個次元裂縫係假既

下集比人圍一定
mj 同may邊個死就未知

如果佢係到 opera個scene應該有佢

Captain Marvel?
唔好同我講佢！

cm用左 但avengers個段都好正

Endgame都唔敢reboot，會因為Spider Man reboot

關裂縫假咩事？

預告對白唔同
nick fury 做左skrull既大佬
宇宙線
快d到8月sdcc講phrase4

定係大家期待靠Scarlet Witch Reboot？

依個純吹水

突然諗Spider-Man hottoys個隱藏配件會唔會係個爛無人機同塊路牌呀拿

sw已經唔係變種人
不過都大可能 整套黑化

may真係好正一出場個focus去咗佢度

我唔期待MCU reboot囉…

接管宇宙
同埋應該有一班想搞蜘蛛俠
算係比較易搞
無左三大勁人 得sw叫最勁
蜘蛛俠已經叫第二

reboot唔會啦 又黎多次洗牌

Endgame佢見到Thanos都能力覺醒
無話佢之後唔可以太掛住Vision所以Reboot個世界

同埋MCU表面上好多都係科技野
但都無否定有其實力量, e.g. 惡魔 存在
話唔定似漫畫咁，SpiderMan同惡魔交易reboot世界

出個人影集再講可能

期唔期待 同 會唔會 reboot好似無直接關係
Disney買得FOX應該就預左放返 F4 同 Xmen落MCU
Reboot都只係一個代名詞去睇下佢可以點擺啫

係都唔奇 coulson都係同左ghost rider隻惡魔交易先死

重啟搞設定未必
融入機會大

咁要睇返跟漫畫嗰種reboot定點
依家MCU個個演員都入哂角色
完全Reboot搵過第二個人做美隊 / IM 都一定俾人炎上

雖然今集真係好正
但係佢啲spider sense真係唔覺有表現出嚟

特登整個scene出黎破幻象喇喎

可能我個人都係鍾意用Slow motion去表現出嚟
好似電魔救人嗰度咁

係囉 就係知道之前幾套冇咩點show spider sense 先特登係今套自圓其說

成個感覺似"心眼"多過Sense
可以Visual 上要整返啲 "S" 線 / 光場屈曲既感覺

Show得最好應該係初代蜘蛛一開始有能力同flash打拳頭交個幕

補返條片

都講到明唔會reboot
跟本主流觀眾都唔會想reboot
融入XMEN仲可以有好多方法

依種都ok
ffh個種叫第6感多過spider sense不過都收貨

都真係初代深入民心D
描述佢嘅英雄能力手法比較自然
依家好多時都講到冇左件衫就冇戰鬥能力

其實第六感咪又係sense兩套表達方法唔同姐

屌佢初代set到直接手到噴絲咁方便梗係冇咩呢方面既問題

唔好意思 打攪一下大家討論劇情
星期日陪另一半睇但之前無睇過任何一套marvel片
係咪會睇唔明㗎？有無邊套片我可以睇之前煲定先㗎？
麻煩晒各位巴絲
利申藍絲

Even Dead, I'm the Hero Tony預左自己有日會死，整定EDITH留比Peter

佢今集都多左幕唔著suit淨係帶Web shooter既戲份

做咩無la la利申藍絲
Tony Stark會貫穿成套戲
但照計唔會唔識IronMan
純粹有啲情感位會唔明

同埋有好多致敬位會sense唔到
除此之外都冇乜大問題

得罪講句
本身MCU已經發展到一系列既片集咁
好多內容都係環環相扣
單講劇情你就咁睇一套都無話難唔難明
但好多細節同變化位就唔會睇得到

舉例有個叫Happy既角色，佢今集既表現好多人睇得好開心
但基本上你一定要睇左之前嗰啲(仲要講緊有啲內容由第一套IronMan度黎)
你先有感受

實有好多嘢唔明㗎啦

就係冇web shooter佢就係0

識爬牆，大力

唔該晒ching
唔係嗰個藍絲啊 我想講我係藍色絲打

呢d原本有嘅能力好似俾人弱化晒咁

咁本身Spider Man 嘅特殊能力就係大力、sense同爬牆
再加上好好嘅科學頭腦
本身web shooter 同好多追蹤器都係佢自己設計
裝備本身就係能力嘅一環

哦😂我就奇怪
拿 就咁 有心嘅可以淨煲以下三套都夠用嘅，
次序跟重要性排列
1. Spiderman 1 : Homecoming
2. Avengers 3
3. Avengers 4
想知多少少熟多啲啲可以睇埋下面兩套
4. IronMan 1
5. Captain America 3 : Civil War

Ching好有心 麻煩晒
會盡煲

有ge 一巴打到flash暈咗

今集無爬牆？ 佢頂住座搭唔大力？
唔啱你黎試下

仲有扯爛條安全帶

睇左0005場 好正

係因為MCU所以好睇
今集Tom Holland 同 蜘蛛俠 個抽離感其實都幾強

近期覺得present 得最好係PS4 版蜘蛛俠

睇得出Tony真係認同左佢係一個真正既英雄 上次啲training wheels protocol都冇直接 full access edith
講緊係只要peter想就可以滅國咁濟既兵器

之前傳綠魔父子會出現
有冇出現

綠魔冇提過

但我唔肯定父子冇出現過

彩蛋太快睇唔到黑鬼係邊

蜘蛛宇宙個大叔peter都唔錯

屌 好撚同意

咁又唔使對唔住
網上鳩up幾句

no judge

有興趣咪繼續睇
唔好放係心

sor 已經唔記得第一集條女係邊個
同埋trailer 果個係唔係Gwen 黎

咩黎 好想知

係咪avg2個局長都係扮 多士唔切對角

乜都靠佢個science guy梗係

一開始cast個陣話Michael Keaton今次都會出，
點知等左成集都無出

究竟Fury幾時開始唔喺地球

屌 喊出黎
一個有錢佬可以死後都咁信任一個年輕人。

明明Marvel電影可以咁高質，但之前Captain Marvel會搞成咁

睇導演既姐

Skrull由唔知avengers 去向都大概估到係endgame後少少既事黎 如果係一早已經扮緊dury既話點會唔知

好問題。如果fury由90年代已經唔係地球，咁一切phase 1,2,3都係假fury,但真心好痴線

有冇巴打睇左可以講下有冇需要睇3D

點會
今集個假Fury明顯鳩好多

有冇巴打睇4DX？
正唔正？
諗緊imax定4DX

IMAX喇

只可以講要買碟加埋黎睇再好睇好多
上映版剪到無曬carol既個人性格

CA2同Age of Ultron應該仲係佢，行動力高好多
可能係Endgame之後見宇宙咁多威脅親自出去

尋晚頭場睇完，其實如果講故事，校園生活真是一般，無乜驚喜，當然會期待神秘客搞乜，原來同以前d電影有關呢個point 幾有趣。如果睇peter 成長，咁都幾多層次，我覺得好睇過校園那段。同埋成套戲真是俾兩個彩蛋cover 左前面你睇過d咩，出到來諗彩蛋多過套戲，有無人係咁？

比較衝動派d，但唔講你都唔覺啦

真心想知佢幾時去了宇宙

一開波問神秘客有咩幫到手嘅時候好似就跌就跌又好吃力咁

想問下後邊彩蛋有幾多個 我淨係見到JJJ

條女好有魔性

二代Mysterio係嗰個博士
最後攞走咗隻USB

Original Sin

整個5年後嘅總裁Peter

Fury's LMD=Skrull

呢個先重點。佢之後又有排玩。

唔會啦。其實original sin 除了漫畫fans ,個故事唔太吸引人。

咁佢就會好似成個tony stark咁

佢個樣
做otto似啲

話說，Quentin Beck真係有冬菇頭髮型

復仇者聯盟聽講會重新上映
邊度有得睇

7月4。可惜唔係香港。。。

鋪陳之後嘅真．秘密戰爭

Thxxxx

未睇過哈利波突，第一次就入場睇第7 集咁囉

彩蛋得一個？

spiderman 2 顯得cm1 好垃圾

Peter屋企係咪準備比人炸？

已經唔記得左第一集vigget個女係邊個
有無人補完

睇spider man1 知道個故事背景同埋你要知道iron men 為咗地球犧牲左 就應該冇啦
星期六同女朋友再睇 我睇第二次 好驚女朋友乜鬼都唔識 然之後話爛片

咁要知埋邊個係nick fury, 同埋咩係avengers 喎

我唔知點解巴打估到係扮
我真係俾佢由頭呃到尾

cm1 浪費了d漫畫角色

最重要，邊個係spider man

fury就正常唔會估到
神秘客就未睇已經估到

太鍾意Jake Gallenugal唔想佢係壞人

我意思係fury
巴打話佢鳩左好多
我又察覺唔到

個反派好撚型

估唔到搵返佢做報社老闆

好正

Mysterio 真係整得好好

第一場完美屈peter機個段好正

有冇人覺得jake冇死 正常人死會瞳孔放大 但佢冇

好想再二刷

就算死咗出二代都可以用hologram扮Quentin Beck
永續Jake

hologram 呢招無敵。出哂所有avengers 都得

有冇人同我一樣唔係有玩ps4既話都唔識JJJ

點會

tobey版都有啦

No, we are Mysterio

睇完，好精彩
兩個Easter egg都有驚喜

GG俠扮美隊攞雷神錘個野又扮得幾似

一開始片頭，見到Tony, nat, vision已經眼濕濕

即刻駁咀
點解endgame 打thanos 唔出無人機

應該係tony啪完手指回復番所有野 fury復活完先唔喺地球 因為呢集spiderman係endgame之後8個月 8個月渡假冇問題啦

重新上映的版本並不是重新剪輯，正片亦不會有新的畫面，不過會在片尾的字幕後加入「一段被刪除的畫面，一些致敬及一些驚喜」。不過當時並未有消息透露這個版本的《復仇者聯盟4》會在哪些地區上映。今日，Marvel Studios Hong Kong官方釋出重新剪輯版本的預告片，表示新版本會於7月4日在香港上映，片尾更溫馨提示大家要留到最後欣賞全新獨家片段。

睇完AV4再睇SM

可唔可以唔好再叫啲Post Credit Scene做彩蛋

啱啱睇完，個心好撚痛
但個結尾

唔同嘅世界線都一樣咁憎spidey

睇埋結尾終於明點解話要出9集

咁你太細個啦

今集嘅MJ驚嘅反應先係正常嘛
初代MJ比spidey抱住飛黎飛去乜感覺都冇

Vision 唔係話有TV咩 以後一定會復活

幾驚嚇到分手

下集湯哈迪

有冇人留意冇左係餐廳打果場戲

我以為佢會fing埋個"錘"

呢幕全場都笑

下集spidey點收科呢

有呀
原本條cable好長 已經fing左幾下

走左冇睇 第二段彩蛋淨係講局長係skull扮？

仲有Happy想扮Cap

留意到，trailer嗰幕

第一who

化灰唔係證據黎 你點知係Fury定skrull 化灰

見佢拎起個圓盾已經笑撚左

因為真nick fury會講mother fuc...
今次skrulls fury冇

佢話乜鳩都冇曬
所以佢隔離果條女都係 skrulls

泰努老婆黎架有冇睇CM架

定講緊maria hill

會唔會係同夥？

怪唔之得叫peter唔好提cm

睇完樓上巴打既分享，開始覺得早幾日Marvel美術部搞錯Fury眼罩位置單野係有心

Tony=反派製造器
ironman1 3 Ultron Spider-Man 1 2
只要一拉落Tony到 啲反派理由自動合理化

痴線下集點算，全世界都知佢係gg俠

咪係佢兩公婆夫妻檔扮囉

話出碟會補返 依家cut左 話唔太關事

能力越大，責任越大

佢愛嘅人會好撚危險

我知呀 我幫個巴打兜咋

明白

今集MJ變咗小女人咁

其實有小小失望 仲諗住會交代多小小啪完手指之後世界多番嗰一半人會點 但輕輕幾句帶過左

簡單啦好易拆！搵skrulls變做peter
然後同豬豬俠同時出現開返個記招就攪掂

俾全世界知道有Skrull嘅存在 應該會衍生更多問題

邊個話要比全世界知道有Skrull嘅存在
記招只係話peter唔係豬豬俠

唔好意思
我遲左五分鐘入場

想問一下開頭有冇解釋消失左哥5年既去向

謝謝巴打們🙏🏿🙏🏿

個post開頭好多人話佢唔靚

我覺得佢好正

Aunt May成立左個charity 幫消失左之後番到黎變左homeless嘅人

Me too

睇marvel 都遲得
都知咩料啦

會唔會有負極先生出現

之前大娛樂家嗰陣時都好正

有就好
我想睇佢

無啊 得神祕客今集

香港都係7月4

我意思話遲d

未知咩時間線，好可能講返之前

有都唔出奇
好似話sony想大搞spidey系列

遲下仲有venom

今集好好睇，以一套電影而唔係series黎睇佢好過end game
Cg都靚返好多，mysterio d幻想靚撚到

想係大銀幕睇蜘蛛仔vs sinster six

唔想jake死啊 想佢入sinster six

Venom之前出過 不過都正
如果出埋Anti-Venom同Carnage就

J Jonah Jameson 搵返同一個人做

個報紙佬？

好正

You make your suit, I play music
聽到首歌即刻想喊

個人覺得各方面都係End Game好睇好多
呢套屬於中上同GOTG系列 Thor3差唔多
校園青春方面扣左少少分

係 把聲勁深刻

因為女權累事

女角已經扣晒分
加上作為一部英雄起原電影真係肥晒佬

End game係賣回憶咋嘛
仲要d cg差撚到

同埋peter插隻手入個hologram試裝備都係向ironman1致敬

之後peter話Led Zeppelin, I like it too
但係其實係AD/DC唱

佢誥話

我聽到係咁

呢套史上最好
蜘蛛俠成長分幾種層次去描述
要動作有動作，要劇情有劇情

見到蜘蛛仔設計自己套衫
有啲tony嘅影子

已經吹到係史上最好

咁撚好睇既呢集
完全估唔到

謝謝你
哩part 有睇到

睇完第一個後趕時間走左？ 有冇人可以話我知第2個係咩

完美演繹mysterio啲幻覺

上次睇完end game以為今集d cg會繼續差
點知反差咁大

趕時間學人睇marvel

有無人幫手解釋消失五年再返學個度係點？
邊個大邊個五歲？
大五年又要讀返五年前個班？

自己睇啦

消失個班跟返原本進度
無消失既就過左五年
peter有啲同學係本身細佢地五年
而家大個左就追左佢地進度
一齊讀同一年級

根本今次呢兩個彩蛋係超重要

ned可以做wong接班人

所以肥仔 佢條女 MJ都一齊消失左？
但我記得邊到睇過導演話肥仔無消失過 所以唔係好明🤔

邊有導演講過肥仔無消失啊
你記錯？

覺得好睇 爆幻術嗰段好正 最後大戰好過上集
兩個post credit scene更加係超級驚喜
唔通真係secret invasion

前面俾人話避到子彈但避唔到蕉已經眼濕濕

最尾見返報社老闆 好親切

jk simmoms 一出忍唔住wa咗一聲

睇到勁high仲要鋪排得好 好有理由咁將佢引入mcu

係咪都係第一代果個演員？🤔

今朝睇完

號角日報依然係嗰個老闆，但係蜘蛛俠已經換咗人

所以happy咩定左形咁望住佢

驚喜位

諗諗下個反派幾屈機
如果美隊會點打

I can do this all day

Happy 幫Tony keep住隻求婚戒指差唔多10年

Peter又係俾條訂情頸鏈Happy keep住

好撚彩拎返眼鏡唔洗波子confirm

我睇時個腦都諗緊同一樣野😂

Btw Hogan唔係話要Peter自己keep返架咩
點解會由hogan俾

個人覺得呢套啲特效先係繼dr strange之後第二套比到wow既感覺

特效聲效絕對交足貨
應該要睇4dx

呢套最撚正

會打10億架無人機落嚟

連gg俠一個都可以無雙單挑全部無人機
你覺得對Thanos有咩用

部call機得真Fury有

今集既名次係？

真Fury應該有能力識串神秘客

係人都可以串神秘客啦
識穿就話難啫

所以係同一副鏡可以好多個account

一野吸返貓貓錘過黎
三二一閃電電爆哂啲無人機
完

想知鷹眼點打

知唔知第二代 加菲拍amazing spiderman 時幾歲？

將英雄片當劇情片，除了nolan真是無邊個做到，再加上marvel一向係娛樂片，呢兩個女權導演邊識拍

把聲夠哂克人憎

可能全部宇宙嘅j k simmons都憎Spidey

I will fuck you like a pig

無記錯有個漫畫版係合作關係

點解啲評價咁2極，頭幾頁屌晒鬼，後面又一致好評，btw avengers個HK fan page贊到天上有地下無喎

想問下彩蛋2係講咩？
淨係睇咗比人爆身分就走咗

冇得打，佢心魔都大

Trailer同正片差好遠

#577

Nick fury同Hill由skrull扮
Nick fury去左太空一個基地(?)到

兩集都係得兩個奸角...
唔係好夠喉...
初代gg都係比較好d

Peter 望住MJ同條仔嘅時候 好毒好慘 身同感受

好似睇緊iron man 1咁
將peter打造成Next Tony Stark，由無視fury（無視shield）、信錯Baker（信錯Stane）、交訂情信物比Happy、上飛機整新甲，由頭到尾都係跟住Tony嘅影子去

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

credit 1

credit 2

MJ條仔

會唔會改為情敵做綠魔

癲
Btw點解啲人偷拍要揀3d場咁on9

今集有做返Tobey版陣毒撚味

但佢有錢但唔係Harry
大隻靚仔會唔會野鋪

如果可以交換反派雷神以外嘅人應該冇個打得過 Hela

一開頭喺度諗 人哋淨係受魔攻擊 蜘蛛俠剩係得物理攻嚴打

Btw 第一次無Stan lee?

dr strange sw 再到蜘蛛
mcu出過入面應該

屌拿星
睇到個段真以為玩mcu會咁玩

cm係到一定知係skrull

happy要做peter既爸爸了

咪講到明avg4係最後一次出場囉

係 個基地 直接睇宇宙線

有幾弱智 做得幾好

亞洲面孔！
唔通係負先生

可能就係Captain Marvel同Fury Endgame之後出咗去，搞到Talos要頂更先話Don't mention about her

第一段好似蜘蛛説氣有分別 口疾疾版

人已老 冇曬頭髮

姨丈姐 定你有第d意思

似喎個畢 flash就猛毒特工

Aunt May好淫

唔講唔覺 直頭升左職咁

咁唔通初代第三集打夠3個反派到喉唔到肺就叫好？

好撚好J

冇時問交代眾多奸角背景同動機
唔通會好睇？

後面d兵係skrull

一開始都唔知會點present 好容易有bugs

唔係

打後面d 小兵同四腳爬爬

搵返ps4果個做Martin li

依套真係最好睇蜘蛛俠

有個真係好似

8.5/10

有幕空中自拍

Game 入面既Martin Li好似antman 2 個FBI

冇ai仲正原汁原味Spider-Man

寫畢黑化做負先生

2d 版第一段會分開講peter parker, 同埋有樣

時間線係幾時

3d imax都係

外國唔同

ef後 8個月好似

傳閒好似話比nightmare trap咗係另一個dimension

真心唔明威尼斯同火元素果度
用全息投影。

又可以完全夾到Peter 動作
又唔會熱既？。 果時又未有無人機幫手破壞
雖然我好同意佢講係果個時期既人講咩都會信

不過真係好難解釋下。 同當時見到IM3 滿大人果下一樣

啱啱睇完唔係好明第二段credit 佢嘅意思係咪由captain marvel時間線之後岀現嘅所有nick fury都係人哋假扮

得佢做到個氣勢

一睇到條友呃完眼鏡到手之後
同隔離個fd都異口同聲講左句
「復仇復仇者聯盟」屌！

Slow motion不如睇dc

Endgame後搵啲skrull代自己啫
Skrull都話fury唔喺地球呢一排搞唔掂地球

有冇人諗住2刷？

Me

但其實依個mj 係咪未firm係Mary Jane
同埋其實有好多套衫係database 見到套似係緋紅

嗰陣冇Edith幫手 點樣整冧座塔

睇到花田個幕幾驚Happy 之後會死
你個spiedy 啲father figure 咩下場架啦

Mysterio Team本身喺嗰啲地方set咗機關

雷神自己都打唔贏啦

好驚happy 下集變uncle happy
之後就rip

因為想講有校園青春的peter所以先揾tom

其實係因爲局長係假先識破唔到佢？
佢又無超能力
應該係室內同會議時好難扮到有
我都有好奇過佢所謂d綠色能量係咩
雖然我都無真係懷疑
但我係因爲諗住局長有驗証過😵

有冇睇

真Fury唔會事事咁唔周全

最好好似black order果班人夠多係咪呢

彩蛋套新suit

都係紅黑

其實都係劇情需要姐 佢扮得局長管地球 冇啦啦有個新英雄都會搵下佢資料啦 香港差佬都搵到一個人既資料 堂堂神盾局長冇權限？ 神秘客仲要係tony 前員工 search 一search 都出哂黎 佢show 出黎舊個段片 佢又冇易容過

紅黑黎
你睇到有少少化係因為佢拍3D...

個局一早整好

俾完副眼鏡奸角 跟住酒吧歡呼果到好傳銷feel

簡體字幕喎
Anyway想知點解會唔同

個黑好藍 入場睇唔覺 以為自己睇漏

我都諗緊
Gg俠丟石點解會影響到個影像

可能改少少鏡頭姐

因為中左投影機

Back in Black
Ironman用好多AC/DC歌做bgm

中投影機就話會干擾影像啫
而家係啲石打中隻火元素有反饋㗎喎

知唔個上兩個蜘蛛俠都係衰係多反派度

支那版本係cut過?

佢掟前有講 導演會即時跟進

Mysterio同佢夾過

大陸仔偷拍好仆街 btw大陸版短左幾秒

我屌啊？ 原來有第二段彩蛋
比戲院開登伏到
有無人可以用加密話我知第二段彩蛋係咩？

婚姻合夥人第一集 楊明sell自己間公司

睇咁多年都可以比戲院開燈呃

Slow motion 關dc咩事
如果佢頭一兩下slow motion show 一兩下spider sense
之後再用原本個速度去打 我覺得個效果會好好多

搵甄子丹啦

啲週年晚會

原本真係諗住入場睇解釋multi universe
點知fake撚晒

即刻lum起之前嘈cap啲po係咪又要再出黎過

I'll always love you

happy同peter段對話聽到眼濕濕

其實睇完諗返我覺得mysterio個plan好膠，

如果係真fury已經唔會咁易呃到

如果假fury唔係搵蜘蛛仔搵其他人就拎唔到edith行唔到further plan

就算係搵蜘蛛俠佢肯走唔溝女又唔一定拎到edith

今時今日睇Marvel戲仲俾戲院開燈fake到嘅人
有無諗過原因係啲咩？

lm

夾到完美同步？。咁破壞同熱力都難解釋

Post credit 1個新聞報導員阿伯係咪第一代Spider-Man個濕鳩老闆

無人機識噴火
同埋佢錄footage嗰陣咪解釋過點用無人機做破壞效果囉

投影機勁到識即時反饋
衝擊波都識 點會唔識吹熱風

同埋幕後有人控制

雖然唔知係唔係好關事
神秘客講過呢個係地球616
咁最尾既發展會唔會係Peter要死... 黑人做新蜘蛛俠?
希望佢係老吹...

真係痴左線 點解你要信個騙子講野

適當加入係ok

如果你話好似Bay哥咁...

.....

成個mysterio都係fake 你仲會信佢講野

心魔黨

岩既 , 希望係我多心啦

Mysterio本身Team人係有drones,drones上面除咗projector仲有武器
攞到Edith之後再多咗成隊drones

有冇完整劇透

特別係兩個彩蛋位

最爆既彩蛋我覺得係搵番蜘蛛俠三部曲號角日報個老闆出黎

初頭1秒唔太認得 但認得佢把衰聲

Daily Bugle~~

肥仔咪有一句話 以前嘅我係一個男仔 直至遇到一個女人 一個又能幹又成熟嘅女人 決定成為一個男人
呢句野好熟口面 但係又唔記得出自邊度

好撚正 終於可以公開
咁姐係佢都唔洗再讀書架啦

等緊片尾，好緊張

Marvel 官方執平行世界嘅野一向好嚴格
係人都知漫畫正史係 Earth-616
而MCU之前官方都講係Earth-199999

何況Miles本身都係黎自Ultimate世界(Earth-1610)

局長講完star wars自己笑咗一下

今集當係end game日後談去睇會好好多
單純用蜘蛛俠片角度 就非常唔夠喉

覺得616淨係致敬漫畫
神秘客鳩up

預告同差佬對話捉賊個段冇左

假局長又會知happy同局長既暗號，係咪happy講得太明顯

唔係好事

D壞角色有咩都會搵佢作出氣袋
佢唔似其他超級英雄咁一係隱居一係有財有勢
佢同佢愛嘅人秒秒都好有危險

不過漫畫佢嗰陣時冇Tony 即時幫佢 之後happy有塞錢比佢

唔係
雷神第一集有提及過

其實都二十幾頁
係咁話睇少左個片尾 問片尾係咩黎 果D人到底係盲左定點?

頭果幾頁已經有人答左 伸手伸到咁
咁撚趕時間就唔好入場睇戲啦

source?

今集有冇講吓美國隊長？？

因為香港人唔撚等得

我想講你可以另一方面諗
其實睇戲睇埋最後出cast係尊重套戲

Happy有問佢點解佢咁勁

下一集
蜘蛛俠 out of school

開頭悼惗嘅學園直播
Happy dum盾
Tom仔最後一手攞引擎fing一手揸大招牌學cap

下一集仲可以點用home 黎改名？

畢業了～～～

都係未飲得酒喎

睇完仆住去遊行

spider-man homeless

我覺得應該唔會用home

我睇果場第一條credit都未出已經有人起身走
第二條就走左八成人
明明戲院都冇開燈趕人走

覺得兩套新戰衣都唔太型
係飛機上邊整既新戰衣同homecoming果套差唔多 只係多左對翼

靈活性高到阿媽都唔認得

一定2刷
睇imax畫面太豐富
有少少追唔到劇情

其實幾想玻璃頭可以洗底既
電影版幾乎合漫畫版個設定
我幾中意睇佢撚狗

屌你老母飛左去宇宙係咪準備gotg3合流

剛剛睇完,比我想象中好睇好多
單獨一套黎講,成個mcu 我會排佢幾高
(可能因為今年CM 太差,end game 始終係大總結,劇情主要係用來收尾)

幾幕都幾感動,比眼鏡佢,mysterio 帶眼鏡果刻,同最後同happy 係機上成段

兩段彩蛋,都令人幾期待下一套spiderman,同mcu 之後既線點發展

其實z幾靚

我知好多人唔同意，但...幾特別

等睇Asgardin of the Galaxy

我第一個衝出黎同意

第2個!

zendaya 不知幾靚

但佢倫敦首映個妝出出哋事

女主靚唔靚我相信人人有唔同意見
但我相信有好多人希望有正牌紅髮Mary Jane

幾好睇，不過條愛情線好格硬來

解釋到homecoming MJ點解成日係Parker身邊盤旋

但係peter又突然一樣鍾意佢

呢下都真係怪
Home coming個尾都只係話Peter開始留意佢
跟住呢集一開波就話要諗點表白

End game經歷完生離死別掛
學識咗活在當下、不要暗戀去強姦

如果MJ 冇化灰，今日就小朋友幹大姐姐

zendaya會唔會太高啊...

HC完果陣都話有啲留意佢
咁經歷化灰，之後又再過多8個月，真係鍾意都唔出奇丫

如果下集spiderman全部親朋好友比人殺哂
黑化 做第2個10年既反派大佬
好似漫畫夜魔俠黑化個故仔咁
一定名留青史

MJ’s message:呀媽為什麼你很久已沒聯絡呀爸

會唔會5年間呀媽走咗佬

Loss a Home

個po 13正皮13負皮
好多人唔鍾意MCU喎睇黎

可能班連衛兵嫌個post阻住

屌
唔想個黑妹做mj

Zendaya好正喎大娛樂家開始鍾意佢

結尾咁樣咪直接end 曬校園劇情?

peter同mj好sweet
最後彩蛋nick fury個到邊到黎

下集係咪HAPPY同PETER講能力越大 責任越大之後88

屌回想返第一次幻覺個段就好想睇多次
今朝睇到起晒雞皮

同神盾局劇一樣，戰線打撚到太空

第一個彩蛋 好正，好期待下一集，
Btw,個boss扑街到，輸左都要咁

啱啱2點50分旺角場，有個細路好煩，成場講野，好彩我坐得唔係近，勉強可以無視

aos 行前太多

一開場，永遠懷念tony stark
我都未睇復仇者4
咁算唔算劇透

有問題想問 fury 知暗號 但係變形淨係知近期既記憶

算
但都係抵撚你死

Keep住聯絡

就當佢劇情需要，畢竟佢就係叫Mj
Btw Tom Holland好得意，睇佢追Mj個d緊張表情

假Fury咪串Happy個暗號廢，直接講「人不可以貌相」囉

有d人去左與世隔絕既地方幾個月嘛
同世界脫節可以理解的

留名

MCU電影都出到第23套啦
仲未知佢當左電視連續劇咁玩一集連一集咩？

A4好多戲院仲有得做，甚至乎7月4有加長版上映
明知呢套連住A4尾，自己唔睇就話人劇透

咁認真做乜
我派膠之嘛

啱啱出冊？恭喜恭喜

可以同MJ啪啪啪

條女幾好, 套戲寫佢好多時不修編幅.
著靓衫個look OK

套戲應該係近1年來最好睇既英雄片.

remarks:
不過下集吾知佢點拍??
留個甘既彩蛋!!
會吾會拍多重宇宙(卡通).
如果係既話,要拍兩集!

睇d科技真係覺得tony可以挑戰成個世界

Marvell隻船

屌你又殘體又5P字

I have successfully privatized world peace

唔好理人家事

完結果part好似ps4隻game
半空自拍
專唱衰蜘蛛俠既主播

會唔會改到反正都公開左身分 直接接管成個stark industry 做next ironman

Tom Holland BB
今晚又要J佢

有三個Scene 好記得
1係除衫
2係飛機part 喊戲
眼都紅曬 但又忍住唔喊
“I just really miss him “

仲有最後轉身阻止神秘客開槍個到好型

下一round個主線仲唔係Secret Invasion？

between，會唔會一直以嚟咁多集，個nick fury都係假嘅？得captain marvel入面果個係真，一直留左喺宇宙

但洗白左skrull

最尾個個都知peter身份
會點算？

係囉
cm已經洗白左skrull族喇喎

唔會一直假掛，佢都話唔識答復仇者問題

冇睇第二個彩蛋就走左

肥仔條女好正

死啦……啱啱睇完far from home....
搞到我有少少鐘意咗Tom Holland

豬豬~

真心拍手畀邊個聽

今次局長，係繼續做神盾定average ？

skrull

Thats cool

話係佢地儲處心積累想埋nick fury 身所以扮好人咪得

或者話佢地扮nick fury 過程中野心膨漲，想食左地球又得

今集個款都好難下post credit佢兩個柒到

淨係見到佢地想快D甩身走佬

Talos:本身交低副眼鏡就完成任務，點知搞到咁大鑊，仆街

原來Ned條女個演員2001年
鬼妹真係老得好快，ig啲近照又唔同咗樣

ned對波

睇Black Mirror 個陣見佢個樣勁細個

照咁睇Talos應該唔會打算幫Peter搞掂條片
如果真Fury喺度應該即刻fake news咗佢

Talos變做Peter跟住兩個在場

正，去到最後完晒戲院先開燈

本來係，但問題係時間已過咗五年，所以條女可能升咗大學

有無人同我一樣覺得MH好正

MJ

睇完個彩蛋 諗返開頭spiderman 提cm
Nick 個反應 唔好係我面前提呢個女人！
今集gag位少左 呢D呼應就多左 都幾有意思

依個mj 係Michelle "MJ" Jones

改sw嗰件再低胸啲

睇完himym
見到Robin都好想笑

洗返黑囉

有套似漫畫版Iron Spider

我諗左陣點解假motherfucker聽到peter問cm時咁大反應
明明係佢幫你同你班fd

所以我覺得唔似
不過要洗黑都唔難嘅
話有啲𡃁唔buy talos帶班skrull反攻地球

仆街呢個女人帶走Fury搞到我要喺地球扮Fury

見過鬼仲唔怕黑咩cm合埋眼打都滅佢族啦 無乜可能會洗黑

ned而家都好似係光頭

話時話有無巴打一開場聽到佢播歌喊左

條女就係上集大家以為係gs
又金髮又頭cool

點解avg4 tony唔搵呢啲無人機幫拖

就好似問緊點解avg3黑豹國成班咁高科技用行路同垃圾茅

有個位唔知係咪睇錯,見到有個scene酒店部電視機畫面係類似the "grand budapest hotel" 張圖色調又係粉粉地色咁,唔知係唔係easter egg之類(flash個演員有份做果套戲)

有部太空船好似準備升空
唔知關唔關gog3事

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

好撚好睇
笑位好正 幾個笑位全場大笑
感人位做到足
幻像又正到

MJ都可以打爛一部

除咗一如既往嘅統治世界奸角之外，都無咩位批評

係咪有兩條彩蛋片？

吓？！奸角只係想攞attention 喎

整衫果個位真係好撚正

細心聽多次佢臨死段獨白

第二片尾講左skull已經融入左地球入面
總係覺得講cm個度係表達部分skull對cm既不滿
請問今集時間線離Endgame係幾耐？

咪有用到

cm2

睇到一半諗起Ironman 3

不過今集少左swing既場面 一黎就打/ 飛鼠咁
覺得飛鼠令到蜘蛛仔個種靈活感少左

屌行開tvb狗

Password

好似八個月？

“Password “

成套戲最好睇係JJJ出返黎果幾分鐘

貝克招遺計絕到 下集peter有機會一開始就俾人全球追殺(變左John wick 3咁)

中學雞d畫度見到有幅好似畫咗隻狼

點解AC/DC話係Led Zeppelin?

睇下佢係純粹玩彩蛋定講下集 玩彩蛋就下集一開頭搵skrull解決就得

應該係講緊Peter Parker仲係細路仔 唔太識分八九十年代啲band

我本身以為佢transfer 個眼鏡權限比mysterio 個陣會失敗因為係假名，或者peter 會戴眼鏡望mysterio 發現有古怪

會唔會norman osborn喺幕後操控呀

仲未有綠魔伏線既

skrull: 又叫我頂包

邊有打爛 停左佢一陣咋

今集好好睇 有驚喜

多過上集好多

第2個彩蛋睇個時係

李廣仙d fd

中學雞既愛情係咁突然㗎啦

今集點會少咗swing

打水元素 狂用swing
打火元素 一半半
最後 用撚到無哂
竟然係少?仲要飛鼠用得2-3次

想問下局長話比返隻鞋佢，係第一定第二段彩蛋？

咩黎

2

好彩以為自己睇少左

不過講真 依家風向可能太高估peter比人爆大鑊單野
話唔家定下一集一開波就係JJJ出黎為fake news道歉
再講 Tony stark都一開波就自爆 咪又係好地地
老實講 邊有人敢搞avengers

睇戲前去廁所，真係唔好去戲院個廁所

睇戲前十分鐘就俾人劇透左

mj偷望

Me2

阿姐要剪頭髮
得閪閒理你skull啲閒事

佢次次比人知身份身體邊人都會死？

心諗今集局長點解咁柒

我覺得MCU最有張力係可以睇到個角色成長，由三巨頭到而家今集蜘蛛仔。

好咸濕

以家個個知要冚球剷了

上集尾vulture班獄友都已經想郁peter啦，係唔知邊個係spiderman姐

happy做左uncle

mj同雷神個女武神一樣 唔係真係好靚 但係好撚正

aos fans 表示 不值一提

成場係到笑，笑佢地老母

女武神啲口音

其實係咪成隊avengers上哂去，
Avengers 一個都唔係地球

上次佢都未係avengers
今次個風聲都話埋佢下接手ironman 唔係仲夠膽呀？

Sinister 6

有冇人同我一樣見到號角日報嘅jjj 叫咗出聲

im3 就知佢d保安得淡笑

叫人戴職員證

今集都幾細心
Iron Spider剩係出一出，如果有帶一定唔怕無人機

有Karen件suit又無著來打過，見Mysterio時仲除左頭套，否則應該好快識穿

見到頭3個好想喊 但係見到幻視真係笑左

可能有falcon之流既

今集超越咗之前所以蜘蛛俠真人電影啦

來都無用，一樣中幻象
如果係Dr Strange 就應該秒Mysterio

飛機整甲個scene 真係咸左

蜘蛛仔話佢鐘意led zeppelin 多啲啊

2002

2019

睇戲嗰陣時仲以為認錯，好正

house of M
但刺激佢痴線果兩個都...

笑位不下於九頭蛇萬歲

真係好感動...

happy學左隊長招掉盾

原來呢度開咗個post討論，係另一個post po過，呢度再post多次討論下

最後臨完場嗰時spider man 喺紐約街頭用蜘蛛絲swing 期間，用電話selfie 左一張，果幅相同今年出嗰隻PS4 蜘蛛俠 selfie好似，大家覺得係咪致敬位

大個仔啦

冇人笑蜘蛛仔群腳喇嘛

佢終於大個仔喇

peter整衫o個下睇到happy幾滿足

諗返當日civil war個個屌搵條唔知乜柒黎既死靚仔做sp
今日個個話要J佢

一見到佢發現冇人有反應搞到我唔敢笑出聲

依d先叫成長呀...

親眼睇住佢成熟大個仔

同埋有一幕，蜘蛛仔攞起塊招牌同埋個類似炸彈嘅嘢，同隊長揸起雷神錘同埋盾牌個姿勢好似

homecoming個彩蛋咪話蜘蛛仔好多仇人 段估下集應該講好多人搵佢尋仇 然後禿鷹會出黎幫佢

以為認錯+1

真局長唔會用針射暈肥仔咁柒

同現實一樣姐

一開始都唔係太認得出，但聽聽下把聲同語氣咁鬼似嘅

戲入面播咗嘅係邊首歌？

仲有個黑人老師係audi廣告教蜘蛛俠揸車，有冇人留意

我係笑撚左

Back in Black定 Shoot to Thrill?

問題係mcu vulture見佢救過佢個女已經放下仇恨
如果唔係一早爆咗身份俾scorpia聽
sandman 已經響tobey spider man出過
electro響andrew spider man已出
仲爭green goblin, doc oct(tobey spider man 已出) 同scorpia未出
既然homecoming埋尾係scorpia, 下集出佢既機會勁大

or if you want blood? 太激動冇專心聽

真係好戲

點解風向轉得咁勁
頭幾頁仲話好悶

Back in black

失望係神秘客竟然係假

神秘客不嬲能力係咁...跟足曬啦

但死得太快

打鬥正 反派型 peter塑造得好 成長有目共睹
劇情合格線上 同mj感情戲可以講多少少但都唔差 做到青春嘅感覺
笑位有 緊張位有 爽位有 感動位有

起碼係我mcu頭5名

真心正

童年回憶

彩蛋真係好爆

如果所有野係真嘅我先失望

我覺得冇死 佢似慢慢鋪sinister six出嚟

以為真係會玩平行時空

睇trailer見話佢入avengers 已經估到所有野都會係佢鳩噏

其實怪怪哋
片尾一條片又唔似最後單挑前錄（唔會咁啱錄到Peter講Fire），但edith又講到明佢死咗

無睇漫畫嘅人點會知

百獸王

會唔會係剪接

Spider-man 2 ps2 game鏡室嗰part

我都冇睇 有玩過下gba啲蜘蛛俠game 知道佢係反派同玩幻象

CCTVB

發覺AOS早幾集做既野FFH做哂
開直播
吹奏staff

有冇人估吓hottoy配件會係乜

正常估就應該係整cg個大叔做嘅
咁都可以帶落去下一集，講個大叔被下集boss收編

Ironman 1 一開始都係用ac/dc back in black

只要有hologram 人人都可以係Mysterio